有冇絲打可以借條腰比我攬。。。。。。。。

要咁幼 粗少少都唔攬

我

鴨仔 有j唔攬得嫁

幼過佢嘅攬唔攬

很靚

呢d腰

素顏好柒
係老蘭食過

我屌你老母羊咩1234

你仲柒 你有幾撚靚仔話人柒呀

呢條女台妹嚟